英文文宣唔夠 大把藍絲鬼

借朋友account

好多本地鬼都係藍絲

出入鬼佬場合，又話riot又話violence

點解？

因為佢哋靠SCMP同pearl去理解本地新聞

藍絲鬼嘅比例仲多過華人

因為local 藍絲切膚之痛已變中立或淺黃

藍絲鬼住半山、有外國護照、鍾意香港但唔對路可即撇，賣你港之嘛

我夠膽講：藍絲鬼冇出現移向偏黃，甚至更多淺藍變深藍

解決方法：
1. 加強英文文宣渠道，散去佢哋會睇到嘅地方，例如體育會、會所、學校

2. 都係綑綁攬炒，切膚之痛

Merlin Swire係英國桂民海
Merlin Swire係英國桂民海
Merlin Swire係英國桂民海

你以為白皮膚就走得甩？

自推1

被控義士們依家點？

自推2

自推3

SCMP超多五毛 大家多D寫英文啦

推

自推4

較好彩係白人願意聽分析，唔似華人只問立場，講得服可以拉多個返呢邊

Push

自推5

自推6

我睇下可以做d咩幫手，而家推一推先

推 而家中文文宣已經足夠 因為香港會肯stand with us 既人已經開始飽和
我地而家要令到鬼佬我地明白我地既處境 英文文宣大家加油

push

點止？啲column直頭妖言惑眾

加拿大或者會易啲明，因為拉咗兩件外交官，震驚本地加拿大社群

幫推

啱啊 諗起上次維園集會個白鬼

SCMP 文宣
+ support Hong Kong Free Press

Hong Kong Free Press 冇紙媒, 個app又廢, 真係好唔生性, 同scmp 完全唔夠鬥

認同 local news outlets 真係好少中立報導 HKFP 今次都算ok

btw 仲有YouTube 個垃圾Nathan rich 佢成日出片屌9我哋仲要勁多views

快d 一齊report 到YouTube ban 9佢

我已經report 咗好多次

不過唔明點解本地鬼唔睇Reuters SCMP 真係狗也不屌